---
layout: post
title: PartyHack 1.0 (Kazan)
date: 2017-04-20 00:00:00
categories: report
short_description: DC20e6 & PartyHack 1.0 (Kazan)
image_preview: https://avatars1.githubusercontent.com/u/27823111?v=3&s=30
---


Привет,

Мы посетили [PartyHack 1.0](https://partyhack.timepad.ru/event/695898/) в Казани и выступили с докладами. Ребята решили начать и попробовать себя в продвижении и популяризации информационной безопасности. Попробуем помочь им в этом :)

### Безопасность глазами DevOps

Спикер: Алексей Егорычев 
Опыт: 10+ лет опыта администрирования Linux/FreeBSD, cертифицированный специалист по AWS​. Занимается построением безопасных и надёжных инфраструктурных решений, в том числе в облаках.

-   На примере макета окружения в интерактивном режиме рассмотрим, как работа с уязвимостью может происходить на практике
-   Покажем процесс исследования
-   Покажем, что если вы отвечаете за эксплуатацию, то важно знать как работают инструменты, которые вы используете
-   Реальные кейсы из практики


### Черный путь белого хакера

Спикер: Ананьев Роман 
Опыт:Cпециализируется на управлении проектами, в том числе и в области информационной безопасности. Анализирует и находит возможные, и не очень, пробелы в безопасности прежде, чем до них смогут добраться злоумышленники. Получил пару банов в паре стран и думает, как снова туда вернуться)

-   Груз ответственности белого хакера
-   На что смотреть и что не трогать, а когда вообще лучше остановиться, чтобы не повстречаться с бутылкой Фемиды. Плюс последствия… на личном примере☻
-   Арсенал белого хакера
-   Самое интересное из OWASP A1-10 и M1-10 и как это эксплуатируется
-   Живые примеры найденных уязвимостей
-   А также инструкция как искать уязвимости и с чего начать

### Видосы доступны тут: [https://www.youtube.com/watch?v=jUUWXQR0z5s](https://www.youtube.com/watch?v=jUUWXQR0z5s) (мотайте сами ;)